{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080750?place[place_type]=GID&place[gid]=1080750&place[latitude]=37.9185475247&place[longitude]=127.5797258428&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아띠랑스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。加平アティランペンションです。 当ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 予約人数に変更がある場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えた場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は当ペンションでは禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターまでご連絡いただければ全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューのご利用は個別に可能で、炭とグリルのご利用には追加料金が発生します。 プールは2023年に運営され、営業日は05月13日から09月末までで、天候によって変動する場合があります。 水泳時間は11:00から18:00までで、大型チューブ、イルカ、ボートは使用禁止です。 プールの深さは大人のプールが1.7mで、子供のプールは0.9mです。 パラソルも備えられており、駐車も可能です。 利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までで、客室情報はグリーンナレ、ダルボドレ、イェグリナで構成されています。 グリーンナレとダルボドレ、イェグリナはそれぞれ基準3名から最大6名まで予約可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は当ペンションでは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターまでご連絡いただければ全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の変更はありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は個別に可能で、炭とグリルのご利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの営業日と利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは2023年に運営され、営業日は05月13日から09月末までで、天候によって変動する場合があります。水泳時間は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの深さや設備はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの深さは大人のプールが1.7mで、子供のプールは0.9mです。パラソルも備えられており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類や予約人数の制限はありますか？",
            "answer": "利用できる客室はグリーンナレ、ダルボドレ、イェグリナの3種類で、それぞれ基準3名から最大6名まで予約可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 772
    }
}